殺牛大行動

開始

殺閪咩！本身好地地化雲牛撚左呀

下